有上前線嘅入一入嚟

我發現雖則話前線嘅都有戴哂裝備。依我有帶嘅裝備嚟講，有工人頭盔、口罩、護目鏡同長遮。有啲人會再加上毛巾同透明兩衣、保鮮紙。
但今日班狗竟然開槍同用催淚彈，令我返到屋企諗咗下噉樣嘅裝備係咪真係可以保護到前線嘅人呢？頭部的而且確保護到，仲好足㖭（雖然都有人中彈）。但身體係完全冇任何保護㗎，噉樣同班戴哂防彈衣嘅狗係打唔過㗎。
大家點睇